做4小時健身應硬則硬 孫耀威：老婆見我有乳溝心跳加速

【星島日報報道】孫耀威（Eric）首次於香港演出國慶騷，他表示09年曾代表香港到世博以普通話擔任發佈會主持，當時好驚，因為他自覺好多懶音，所以覺得以後參與做騷都是表演較好。忙於為演唱會操肌的他，直言昨日做足4小時健身運動，現時也感覺腳仔軟，更笑謂應硬則硬，脾氣夠硬。他說：「依然瘦了接近6kg，開始可以增加肌肉，現在積極健身同練琴。」

問太太陳美詩可滿意他身形？Eric說：「有次我趴響度睇書，佢話我有乳溝，有少少心跳加速的感覺。（多手摸你？）結婚有一段時間，有少少衝擊係好事。我都會Keep住身形，希望不會反彈，我身上的西裝原本著好fit，依家變成大碼，好彩依家興鬆身。」（攝影：張家宜）

圖都無張 彈撚開啦

個樣好殘

塊面硬？

塊面膠到

都老啦. 差唔多五十....

老咗好多

變撚咗陳浩民

陳浩民咁既樣

比macy chur 到變人乾

塊面

肥仔波

呢個歲數減肥一定會變殘

無人想知d 阿叔個胸肌係點囉

真正樂壇小強

係咪拉得太多面皮

唔至，睇佢可能有打針

大家見到美斯嘅乳溝都心跳加速

點解一直都比人話唔曉老
應該因為拉面皮打針啦
依家就頂唔住了

牙朗

屌你老母乳溝呢

美詩輸哂

佢都算係咁啦keep 得